今日心情幾好 想做吓閪窿

有咩想發洩又冇對象扑咪屌我囉

近期難得心情好大家呢

屌你

毒撚想扑野又搵你

今日含咗條撚 好靚仔 好開心

點解心情好

好想屌下

毒撚我都ok架

第一次食加藤屋

[認真mode] sp interested??

💦🙈

唔好同我爭

靚仔就考慮下

自問吾差
之前個ex分左手都認我其實靚仔過佢而加條仔

15cmok?

喂，做閪窿，首先要有張閪窿圖睇下先

我去豬肉舖買塊豬閪屌唔好?

唔捨得屌你

出去俾Raymond 撞下